### Задание 1

Подключите требуемые по макету шрифты с помощью инструкции `link` в шапке сайта и `@import` в файле стилей.

### Задание 2 

Используйте всевдоклассы везде, где это нужно.

### задание 3

Верстайте дальше, и да пребует с вами Сила!